---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2011-12-06
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "10 Desember 2011, Jakarta - Seminar - Orang Papua dan Penentuan Diri Sendiri" (Penulis - Redaksi) dan naskah rubrik Bernala "Kehendak Hati yang Lain" (Penulis - Martin Aleida)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/10-desember-2011-jakarta-seminar-orang-papua-dan-penentuan-diri-sendiri/) dan [di sini](http://www.lenteratimur.com/2011/12/kehendak-hati-yang-lain/)
